想識女仔嘅矮撚速入... 頭先我幫個靚女擔遮幾分鐘就輕鬆攞咗佢電話

話說頭先放工一出公司門口離遠就見到個大波靚女... 出面勁能大乳佢又勁徬徨就知條女唔記得帶遮，於是我主動去問佢「靚女無遮？」佢嗯一聲之後我地就開始行。
離遠望都唔覺條女唔係好高，一開遮嗰陣先發現仆街，條女高我15cm，嗰吓有少少想笠不過都開到口話幫人，唔幫又好似好仆街，何況條女係幾正我真係唔忍心佢瀶濕個身比人睇蝕，唯有頂硬上。
行嗰陣因為隻手要舉高過平時15cm，隻手好快就攰到軟撚咗，有時頂唔順真係要休息吓，但每次一放鬆隻手佢就會摺你，一鬆手佢又摺你，，一鬆手佢再摺9你，搞到我唔敢放低隻手，但隻手真係好能痛。
當我地就嚟去到目的地嗰陣，我隻手己經痛能到ON9，點知一鬆懈隻手突然間抽筋，啲遮骨卡撚住咗佢啲頭髮，我反射動作仲大大力扯撚咗把遮，扯嗰吓已經見到有一住頭髮扯咗出嚟，佢痛到仆街但又拎唔出啲頭髮，最後搞到剪能咗一束，搞到佢變禿頭女，屌。
安慰嘅係最後都叫攞咗佢電話，佢一嚟就話我賠返2m比佢植髮，我應咗佢一句：「今天的意外是一種緣份，我就是傘，你就是頭髮，我永遠願意為你而扯。」
利申：155cm 89kg

樓主五毛狗
唔好回

0/10

你水鳩人出去送頭 食撚屎啦

糖哥 你亂咁話人五毛其實好多餘..
冇人認同你既屈毛方式
咁只係你單方面自high

再講 你唔理佢地
其實會對你有咩影響？
你越大反應 佢地越享受
定係你覺得自己真係比人撚左鑊
好唔甘心 先咁大反應
希望有人支援 學似佢地咁用人海戰術撚狗？

最後
我建議你好好諗下你呢幾日其實做左d乜
唔好感情用事

雞哥

唔係㗎 班印象派比好多正評佢 佢好能high㗎

10/10

之前天氣狗比P牌仔教訓篇文黎

#560
啱啱喺街屌柒班警犬,仲夠膽兇返我轉頭

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

雞樂老師做咩教精佢

見佢狙擊力幾強 想收買佢加入我地反達陣型

話說頭先放工一出公司門口離遠就見到個死矮仔，因為出面勁大雨但係我又唔記得帶遮，於是諗住等停雨先行。點知個死矮仔於主動走過嚟問我「靚女無遮？」，見佢叫我靚女咪嗯佢一聲，之後比佢遮下我行。

離遠望都唔覺條仔好矮，一開遮嗰陣先發現仆街，條仔矮我15cm，嗰吓有少少想拒絕佢不過都開到口話好，唔比佢幫又好似好仆街，話曬都係手足。何況身為女神，唔係幾想瀶濕個身比人睇蝕，唯有頂硬上。

行嗰陣，見到個矮仔隻手舉高過平時，心諗佢隻手應該好快就攰到軟撚咗，咁就有藉口走人。但係我真係屌你老母，佢又真係死唔斷氣咁繼續遮我，咁冇辦法啦唯有繼續比佢遮，講真佢啲汗味大到我想嘔

當我地就嚟去到目的地嗰陣，我諗住行快兩步走先，點知個死矮仔隻手突然間抽筋，啲遮骨卡撚住咗我啲頭髮，條友啲反射動作仲大大力咁扯住咗把遮，扯嗰吓已經見到我有一住頭髮扯咗出嚟，真係痛到仆街但又拎唔出啲頭髮，最後搞到要剪能咗一束，搞到我變禿頭女，屌。

安慰嘅係最後都叫佢咗佢賠返2m比我植髮，點知佢應咗我一句：「今天的意外是一種緣份，我就是傘，你就是頭髮，我永遠願意為你而扯。」我心諗點解我咁on9要比佢遮我，屌希望佢識用個電話轉數快賠錢比我。
利申：175cm 50kg C-cup

你高過佢20cm了

咩係反達？

林慧韡

成個post冇人討論樓主篇文